[緊急]有冇人有TG尋人grp

我有個friend喺四點幾軒尼詩道射TG嗰時走散咗，佢鎖匙銀包電話都唔係佢度
依家唔知佢喺港島嗰邊點

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。